Sub 左50個pateron, 100個黃youtube channel, 點睇？

手足

有冇同破產官申報

y

不如你都做utuber 啦

笑乜撚野

多仇家

係呀 我係其中一個

報咗破產官
希望你知道網絡世界唔係冇法可依

????????

唔敢do 了